黑警扮示威者呃ot順便沽埋期指 人生贏家

依家啲黑警真係痴撚線